[a/i]chain chronicle[111]狙擊歐洲扶他

屌你老母

カリオストロ同キャタピラとヴィーラ

見到隔離果邊已經無晒感覺
扶他真係唔歐

真

好似兩隻都冇用咁

又中泳衣維拉 激撚死我

屌

建國撚同中共其實都好似
唔同意見=五毛港豬
建國前唔同陣營互屌
mark哂簿仔
list哂所有反對聲音
建國後等清算
呢D思想其實都好恐怖
果然血濃於水
個種打壓異己
為我獨專個種心態
都係一樣
希望建國友加油
我都係做下港豬算數

點解唔中丁丁

屌緊你wo

渣坦克果隻wo

oh屌 我以為你中三隻

打多一集動畫卡就拎埋ssr卷 爽

點跟

好想去日本

我都好期待
應該溝唔到女都叫次雞

又食女

窮j再追平機票就真係唔洗儲錢

想剪個日本仔頭做mk

諗起之前有條友開post話叫完G之後條J....

好在隻カリオストロ都幾靚

土果隻勁wo

阿天月尾義勇pooL記得驚殺我

有雞

仆街啦 超得中2仲屌
抵你以後minpay

屌你

又hey0我

星期五我中果粒戇鳩石

我上次金月

好多人話升ios11就好好多 點算好

抵屌啦

天氣不似預期

但要鴨 總要皮

決定升11

早已習慣min pay

收皮啦死歐洲人

on9我北非人

收皮啦你

手遊《魔法少女小圓外傳》開服在即，還有兩天！
FGO是Aniplex企劃的首個手遊，憑藉著Fate系列的人氣FGO大獲成功也為Aniplex帶來可觀的收入，在FGO累積的經驗和教訓基礎上，Aniplex啟動了《魔法少女小圓》外傳，手遊「Magia Record」的企劃，遊戲預定於8月22日正式開服，事前登錄能獲得4星眼鏡曉美焰～

終於出

覺得今日仲去遊行既人真係好撚勁

[qu ote]覺得今日仲去遊行既人真係好撚勁[/quote]

又課多隻

不了 九成糞驚

つええええええ

升左11了

雙學三子、反新界案13人淪為階下囚，多個團體今天(20日)舉行遊行聲援，下午3時由灣仔修頓球場出發，遊行至中環終審法院外，並舉行集會。遊行前已有大批人士在修頓集合，下午3時許正式出發，出席者包括被撤銷議員資格的劉小麗和梁國雄、立法會議員張超雄、前立法會議員范國威、李卓人及本土民主前線梁天琦和黃台仰、香港眾志周庭等，羅冠聰母親亦有參與遊行。

至晚上7時半，大會宣布集會結束。警方公布今日遊行約有10000人參與。

睇唔透個團
尋日打唔夠5000萬 今早未到at就上7000

今日有95hell 一場一百萬wo

新手lm

我地琴日9千1萬 今日得千1

新片中的劉霞以亢奮語調說要「看電影」和「晚上我們要吃好的」。影片後段，鏡頭後的人小聲說：「下一句！」劉霞便說：「我們馬上再相聚。」

【穿崩？】劉霞「輕鬆說笑」片曝光 男聲提示：下一句
←短片

想要水著美杜莎

精神d 臨時演員都係演員

想要女朋友

黃腦喺隔離台做乜鳩

M到

唔撚係掛 團長差2千萬都想追

又要比你笑

關你春事目

on9

唔知前因後果
唔知咩事

不少遊行人士發聲之餘，出力兼出錢，踴躍籌款，現場所見，印有東北支援組、社民連、香港眾志等標誌的捐款箱，內有不少500元大鈔，其他捐款箱也有很多100元紙幣。

據了解，有大會義工指今日4個民間組織及政黨的所有籌款箱，都被善款塞爆。

目標已經達成！

又可以去旅行啦

中肯....

Down定先

Feel到好似n年前niconico果隻小圓咁膠

好耐之前有隻小圓Online不停打QB

又唔春 辣殺

最尾咬住1千萬到 好痴線

ios11玩唔到gbf?

典算 點跟

棄驚鳥

挽屍屍

我係電話用電腦版又開到 但係直接開驚又唔得

好撚熱呀

青馬塞到入屯市

睇到都驚
勤工molamola

係咁聽到D嗚嗚聲 睇黎隻耳又有D事

打少D J

試下唔打夜J
轉打早J

我早晚一次

甚麼叫做愛

我早午晚食飯前打J

陽具插陰道

陽具插肛門

陽具相碰撞

好寂寞

不來一發嗎？

一發就夠?

Morning

耳鳴左成粒鐘

返工打j

全公司得禾一個人

我團團長賭神黎 中撚左6萬幾石

on9唔放料

虧了

仆街自私玩

點解今日d賠率咁低

買Ladybug一定無死

有個ladybug係度好撚難賭 佢成日拖住班垃圾

琴日咪輸

曼聯上周六在主場以4:0大破史雲斯，連同英超首戰以同樣比數大炒韋斯咸，開季兩場聯賽轟入八球，霸氣全取六分。不過，紅魔鬼領隊摩連奴卻另有所想，「希望看到曼聯輸球」。

英國《天空體育》引述摩佬說：「我希望看到的是球隊先輸球，這樣一來我就可以看到球員如何應對了。目前來說，所有發展都非常如意，但這不會一直如此，球隊總會遇上不順遂的時候，我們得要為那些情況做準備。且看我們如何面對困難的時刻，像是那些我們只能在比賽末段才贏球那樣。」

摩佬續道：「我當然為球隊這樣展開賽季感到開心，但我沒有忘記球隊去季同樣開季兩連勝，最近卻只排第6位。這不是甚麼教訓，足球世界的現實正是如此，兩連勝不是天堂，同樣地兩連敗亦非世界末日。」曼聯下場聯賽，會在主場迎戰李斯特城。

daddy第二季巧勁

入機場塞到on9
我星期四飛都係做港豬搭機鐵

笑4

打風

要去送殯 唔知點

班友係咪又諗住at反殺

喊出黎

好撚眼訓

屌西屌到幾點?

做乜

做乜あ

丫

用計算機發現 放隻蝴蝶結落黎會高傷左
但又搵唔到位計背水

蝴蝶結可以帶超仇閃

代*

有佐伊真係好撚可恥

我今日要賭哂D餅卡

RIP

宜家方2普刃(蝴蝶 暗貞) 8方陣
等下個月試下6拳/5拳先再諗

啱啱

still屌ing

扶仔點到隔離溝通
垃圾an 機都吹奏

冇溝通

又夠鐘食飯 唔知今日雞胸咩汁

我記得第1 2章iOS都唔會彈住
係唔知邊次更新彈到仆街
好似係空軌合作

an狗

4 5年前既機唔lag都講得出

我記得隔離條友 戰鬥抽卡都要load
但佢m到一直無棄過

我都lag住玩巨商
次次去到大田就lag機

青馬橋雙向收費第一個工作日就仆哂街

個大陸佬問我路頂唔順我d普通話同我講英文

呢幾年想重玩
上次諗住玩國巨 申請到一半無動力
張仙花 孫維昌

做得好

然後連佢啲英文都頂唔順用廣東話

最後可能要畫圖

我同佢講日文

玩日伏

講日文

我同佢講個咩奶西 5色english

扶他又贏

dim gun

點知原來果個係日本人

自從入左cc post真係無晒自信

佢話我25 我即刻更正佢 翔先係25

係

最無資格出聲係你

我收哂你地皮

見到你我地收曬皮

係
以後扶他揸旗

龍頭扶他

五絕又打排名戰

扶他主場

扶他永遠第一 never change

鳴春論劍

CC 5絕 FUTA 春GUR LONG清 CFU 日本蟲

今次撐cfu

Yes我係東毒

我撐翔清

我係西毒

其他4個都係4mk

你冇鏡眼鏡夠唔夠mk

東面果啲專攪師生戀
報咗驚

撐個mk係人都知你mk

咪當我唔識英文
Don't 毒

但我唔識英文

你唔戴套仲mk

扶他: 駁唔到

一直好地地
係要搞搞陣
諗左咁耐
但一直又未完工
到底有幾垃圾先可以搞成咁

收皮啦死mk

個list無黑的
笑而不語

仲有MK之最牛肉飯

扶他: 屌你老母

宜家更突顯左開通港豬澳既逼切性
疏道交通

少林掃地僧

成班狗咬狗 笑4

獨孤求女

笑死我了

成堆武卡住係4技

人生贏家又笑毒撚圍威喂

4mk有老婆笑咩笑

得我從來唔笑人一面倒被圍剿

笑毒撚冇女冇樓

卡sr既話可以撈少少de2食
唔一定要5粒6升7

事實勝於紅便

可想而知你有幾mk

屌,智慧齒都生曬
但大牙位好似生牙咁赤赤痛
又唔似發炎咁勁
做乜鳩

頂jer

春哥又有生意了

摸下個頭頂feel到條d痛傳落去耳仔,好過癮

「天鴿」終來了，各國預測均傾向它會以熱帶風暴至強烈熱帶風暴級別於周三日間近距東擾香港，由於正值上班時間，三號還是八號，掛波決定與否惹打工仔質疑，天文台又要迎接考驗。「天鴿」今達熱帶風暴級別，晚上至明日再闖香港八百公里範圍，但「天鴿」風力未算強，一號波或最快明日較後時間才發出。「天鴿」未至，下沉氣流先來，今明兩天酷熱有煙霞，空氣質素勢變差。

就黎神功大成

三花聚頂定大海無量?

咁煩架 請左假 咪打

4mk請假

送殯牙清

升左把雞比上8了 next

春哥

交往咋

日本wo 出會3次即插入

春哥唔駛交往都食到21歲

究竟做樹枝俠定雞比俠好

我見好多都話樹枝都要有少量雞比頂攻
2樣都打算
BTW 2樣都未出過

好似唔係幾對路 仲係耳嗚

2點半要開會
阻住我打共鬥
明明又唔關我小薯事

已經嗚左半日 好撚煩

試過起感冒 耳鳴

但係我又覺得冇乜野 淨係不停好高頻率咁嗚嗚嗚嗚 好似壓立青果d聲咁

仲要抽多兩把刀仔 希望最後1box快d中

依家cc仲有冇人組騎法隊？岩岩抽到司祭2.0好開心

冇人玩CC

純職好抽好多

啲aura好似好重要？

好重要宜家一個所屬靈氣
分分鐘頂到舊時兩個

你咋?

你呀

又要威

乜鳩黎?

陽具套

鳩毛都裝唔到啦 陽具套

好撚嘈 就黎痴線

樹枝得攻中,不了

我果次係坐果D勁快升降機10秒上到38樓定唔知41樓
你事發前有無咩特別野?

冇

一番到公司就係咁嘈 唔知係咪有鬼

好撚煩 煩到我有d頭痛

阿爺搵你

願翔清與你同在

就黎痴線

買隻牛眼睇下周圍係咪好多野

果三四個痴線佬今日又打到帶對面億幾

睇落想放棄100之後既戰線

【8月22日水着活動開催！】

是次活動為踏破型活動，大獎是SSR「栄え有る女海賊 モルガン」；而特效角色則是SSRアルドラ以及SSRミユキ。

值得注意的是兩名特效角色的職業都與原版本不同。萬像法師的水着版本是戰士（魔）；而六花之化身則為弓手（銃）

抽卡活動日程：
8月22日14:00～8月31日13:59

踏破活動日程：
8月24日14:00～8月31日13:59

萬像嬸三點式

笑4
人地年年都做緊既野cc臨執先有

差d講左三次

大把機會再講

【數學題】新婚妻21歲 30歲日男：交往8年了 網民：幼齒培育？

4乜撚野

CC都墮落了
我呢種純潔男孩仲可以玩咩

玩萬象啦梨

得老階想玩
到底選角標準係乜

想階清番cc

放推左5000萬

又成功係開會時鳩up拖到放工

高層有會開

今日放晒假
4點同隔離巴打一齊清共鬥
清到6點

半減唔清共鬥古戰先黎清

聽講翔清刷肉都刷左成億分

佢auto ex+

都話佢每天一億

精？

佢聽日auto 100 hell

翔ソロhell 100討伐可能2分台

Auto ex打sr技肥算

今朝比人射左出8萬
心諗

你100出之後追番

雲海

屌你老母成日食好嘢

一收工就冇事

都係番屋企睇下點先 聽朝先去睇

咁多病痛

公司磁場有問題

不嬲都多

返工綜合症

慘

五月病

搵象仔圍下爐就無事

六月病

見到條友好似andee 我仲認緊人果陣佢就啤鳩住我

中二病

酒店包

雙絕交鋒

頭先真係嘈到我就黎顛 又頭暈

酒店包都要打攪伯母

真係佢嚟, 屌緊你唔課

翔情寒窗苦讀

就黎醒覺

唔知係咪無食lunch
食過嘅会席入面覺得今次最好食

DIM GUN

奶鮑可恥

d buff多到飛出街

好想入cy驚做it狗

隻雞係獨立

獨立buff 如果唔係仲多

學到野

學到yeah

咁辛苦得一石

唔好要

謝主隆恩
Sega永垂不朽

好想玩cc

嘆住ladyM刷古戰

啱呀，平日2,3個制就200石，宜家6,7下先得1石

台主有無玩痛擊TIM

why not

中環美利道多層停車場對開，今早有人墮下，途人發現後報警。

警方指涉事者為36歲女子，她腳部受傷送院。警員接報到場時，傷者昏迷，其後轉送瑪麗醫院治理，警方於現場檢獲遺書，初步調查相信她從上址停車場墮下，事件沒有可疑，女子情況危殆，案件列作「企圖自殺」。據了解涉事女子因工作問題不開心。

威爾斯親王醫院發言人下午回覆本報查詢，證實該名墮樓者為威院麻醉科副顧問醫生，現時正值休假。院方指對事件深感難過，會盡力為該員工及其家人提供一切可行支援。

放假先得閒自殺

老天

咁刑天連自殺都唔得閒

我覺得可憐

咩cc

禾長期唔開心

一車車

想跟CY

I need a doctor, call me a doctor
I need a doctor, doctor
To bring me back to life

跟689

yes,資助我玩gbf

點解唔跟777

so7

lonely
地球是否獨剩餘
lonely

今日鳩下鳩下都打左1000萬

more than me

典跟

會長諗住一陣反殺 又黎瘋狂一粒鐘

交俾你地

日日都泥沼戰

尋日無打

團長上線了

？
連續跌左兩把光琴

點解隻達哥會有灼熱 邊個on9用火打

Me

混沌領主個隨機異常7成時間都係上暗同灼熱

應該追唔到

dllm又曬

Dllm又笑9我

好頭暈

隻骨妹終唔終解好

我都係 仲想嘔

今日唔開冷氣到底要點過

去各區既避暑中心

有女多好

原來川上稔本字典仲有人敢開坑譯

可恥

已豬

想念你的笑

鴨鴨

哇

莫生氣

好耐冇過嚟呢邊，都係走先

又山崎賢人

剛力彩牙

快手打風啦 今個星期熱到真係唔太想番

要出殯 打風好煩

自己好彩仲串人打得唔夠多 真係弱智

扶醬

梳

已經進化到用凍水洗頭 慳電了

聽日又要刑天,諗起都開心

自己刑天就得
人地刑下就啤住晒

刑天已收工歸來

輕鬆射波

今晚打風

西面last seen四點半

mon last seen

唔洗番牙

打得成唔洗返

5點掛6點落

原來南半由石抽變左獎品
典解牙

畫得咁樣衰點抽

呢樣另計
當年carry我過2部

一起身又屌人一億 唔知今日想拉幾多

場場包艇俾大神輕鬆curry 爽

你咁勤力

好纏綿

垃圾入去做下工具人

呢邊億四果邊五百萬

可能對面今日farm肉day

工具都打1億
泡菜天團

又串

Mky除左識曬樓曬老婆同笑新手之外仲識咩

真的好想 精於某事情 好想好好的打拼
可惜得到只有劣評 沒有半粒星

你仲新手

無人新手過我

每日既戰略都係at前比人禁住黎屌等人地唔好打咁多分 at瘋狂打

今日可能迎來首勝

想拎埋粒金月

你curry全隊

Mky: 第一日就拎左啦ching

起身到而家仲係0

不戰而屈人之兵

開左五個幾鐘仲係五百萬總分咩玩法

今晚打風 放假爽呀

今晚咩 又話聽日晏晝最近

又係時候auto sr技肥

唔打好過打 番放工車程成三四個鐘

不了
刑天要OT

連你都識

收皮啦渣維

癡線佬

我團長就黎1億 真係痴撚線

朝早8點最近

屌聽日仲book左醫生

屌係wo要落去睇醫生

打唔成架啦

係就好

dum gun

好撚勁
我開隻100出黎打50萬佢打一百萬

Gun dum

打到五十萬

TREE Gun

見到次元斷 3個字想講粗口

睇個勢今日第三勝無走雞

老企天團D人勁我入個團一倍

我連佢地零頭都無 笑4

今日對手係鬼佬團 好難捉摸

一開始仲話低空 日日打兩億邊個國家既低胸

多數打到好成績就一堆新人入

然後我就俾人踢

我而家呢個團可以穩定每次270
有位你可以分身過黎

你團係咪話好多團hl

來唔中我叫下就有人帶

笑4
我連老企零頭都冇

咁我度下點同團長講都係eri留果邊先
果邊d人戰力好高分身跟唔到

十萬都無

Aniplex Inc.「マギアレコード 魔法少女まどかマギカ外伝」

有位先 而家滿

YES

無所謂 如果佢地招滿人我都想掉番分身落b團先 好辛苦

fgo黎既屌

對面輸到得返3人on9

マギアレコードがFGOなポイント
・5枚から3枚選ぶ戦闘
・概念礼装
・育成の概念
・ガチャの提供割合←これほんとひで

リセマラに40分程かかる#マギアレコード

玩左幾個月第一次見血條全藍色

搵鬼刷

同一樣系統 2種玩法
課啦懞撚

Cc刀系

對面唔知係咪玩曬d肉 而家60m vs 30m
我作為孤寒撚仲有3xx舊等用

WC執左了

是咪回氣今晚爆你地

聽講好多人團鐘意今日儲肉聽日決戰

at一齊爆囉
對面平均得11x仲係鬼佬團唔係太擔心

吾系甘牙

咁佢地應該放棄左今日

副團話驚對面放炸彈想帶三億

翔清滅洋

仆街玩到得番百枝半汁
招師兄下次半減踢罐

我就黎唔半減都踢

月尾一個井 d水咪返哂黎

夾錢上tb買水號

仲有2千半汁

唔半減踢淨係升rk儲錢

邊個控

國

Dim gun

但係我地自己都翻曬工 個距離一路保持係3000萬

Ky一個人廿分鐘就追到

又儲番萬二賤貨了

d垃圾島主打極都冇武 屌你老母想點

係咪你團古戰無開風見G

我團就算計埋我都係得3個有輸出ge一隻一隻咁食緊
團長就返工間唔中偷打

有

屌 落去呃醫生紙先

識長千日用在一時

我真係唔舒服 不過係琴日

強烈懷疑公司有鬼

西面養鬼仔

屌呀喂 去晒打肉定點
放隻100得我一個自己食

扶他咪鬼仔 米九三十cm

一定係 佢之前同我講佢個位風水唔好

團友 ： リズムさん一個人食到100
唔使幫 打肉算

係咁俾人泰山壓頂 點玩

我打1%血就團滅左

又就黎跌出3萬

唔好再打隻牛妹啦ching

8萬刀入5到
今次條線高到

好似都係有d頭暈

個個都土天人

復活兩次打撚左80萬

痴人地復活兩次打左卅萬

比泰坦man carry

醫生話有少少發然 屌你老母嚇屎我

100 hell d戰貨好似少左？
之前參戰都有60

今日有機會然公會d人就成日肚痛入廁所打兩場
好好笑

好似無咁多架喎

有d擔心拳王個肝，
頭先佢去左食5分鐘飯見我求救就返左黎

一路食一路auto

之前返早我係入廁所打魔神

再生系班垃圾幾時先卍解

我懷疑我頭兩隻整ge天人都會係仔

64

yes

準備緊9妹

哇 開濕婆艾魯單下150萬

Lead住2億我諗對面今日都改刷肉多
我都目標刷肉刷夠1千萬貢先

人渣

25翔唔整25

5真係狗都唔屌
我整1爺都唔整瘋子

對面得返八條友online
差距開始擴大

唔使訓咩

今日應該係終解pool

儲定d sr肥準備下個月升把ラカム銃上150
唔升爆無技on9

又可以笑ky d垃圾風召石終解

???

今日終解傻鳩セト

armarm先抽完8box
如果聽日打風應該可以安心12box

15粒肉真係唔係路，唔知聽日仲夠唔夠力打到1.5億

團內冇咩人打，出街場打100算

. gun

之前抽左5個 而家手持12個

仲抽緊第7個 想4

打到傻L左 笑4

出面真係好撚柒熱

出街場唔夠人爭好sad

出面d大佬打100好似打島hard咁

痴線 今日對面打到3千5 應該輸硬了

對面好似吹起左反擊ge號角
社畜放飯未

自己放巴哈好似冇乜用咁 十世先開到一炮

你地全力開d 100俾你團長食好快追番

團長社畜緊

我做到ge係盡量保持差距捱at再放鳩對面

佢好似食緊女

涼涼夜色為你思念成河
化成春泥呵護著我

做得團長就應該辭左份工佢

d召石肥到底有咩用

聽日放假就抽到20傷

升召

瞬間冇左一千萬 慘

冇野好升

感動ge係有三位大師兄上水了

唔好既都升

sr果d有邊d要升 除左草泥馬

今日解乜卜?
跟手出風六道
狗男女上埋位

隻小圓係咪進化版fgo 有語音

原來都係冇 屌你老母

是牙, 課啦

第一次一下打到過百萬

冇錢 不了

天人

呢個P咁鍾意風
實上神枱

yes，就黎風古戰引人抽

爽,隔離地下城出bug,抽幾多賠幾多

係
下個月中出埋風140

無人玩, WFC

On9 ky一下一億

笑夠未

對面又陽痿左

綠色是無味

木屬是無味

風屬呢

睇唔出多人玩，但又可以咁多人課

哇屌 笨占第五

2億DL

FGO都唔多人玩

【突發】少女ocamp後疑不堪受辱跳樓自殺身亡

好耐啦

屌你火埃中伏拖累埋我

4乜撚野=RUBBISH NEVER CHANGE

小圓真係好好玩,仲未有得抽既屌

入唔番4萬
Cls點gun

58392 悲哀

屌你d卡,紅色又2星,藍色又2星
點知自己抽幾星 ,一開波仲要得岩岩好25石1抽

首抽得一下咩年代

點解咁低 你明明勤力過我 我都4萬3

ディムンガン

食力既差距

本戰頭兩日入左梅窩
每日一百萬

ガンダム

4mk

就嚟瞓著

如果聽日打風，應該爆到入4萬

要小野田咁先追得到

我開司

等我番到屋企先好狂風驟雨

三個痴線到爆鳩到對面幾個鐘無郁過

佢地自己洗緊40箱，你地free

我都慢慢洗箱

終於入到8箱 應該冇問題

去開100俾你團長同痴埋街場
大把賤貨

今日準備打1500萬希望排名會升d

樂觀左d喎 今日出左100

刷埋呢九十支半汁今日就收P

我想拎埋粒金月

咁打100咪岩

等佢上水先 都唔知佢走左去邊

有無收到風條件100點buff法？

至少我打左成朝個排名都升緊

👌

we kaiji now

入100
開技，
打，f5 重複三次
15萬離場

刷到好眼訓

今次應該夠晒6屬四天刃
下次可以開始砌淨番果4屬九界琴

下次半減要極光地獄 希望星期六日

九界琴垃圾
整六崩好過啦

咩牙 要主手

整6屬八妹刀

🤔

其實都想整八命但太獵奇

自來也，型！

我覺得六崩拳做主手玩拳皇有用過九界琴

我武器庫太垃圾要用超級星

幾時出個靚既刀職

劍聖幾靚呀，廢姐

邊度靚

成個阿嬋去做捕手咁

我都覺得有d崩 但係又講唔出崩係邊

今日賭咩好 想玩nes

不過算鳩數啦，ex職咪又係出完撚兩撚就收翻埋
佢一席出ex job ge job4

如果dancer可以做skin咪好

係wo 今晚要放哂d肉 聽晚唔係屋企

留番

如果阿沙仙可以做skin就fatfat

如果阿沙仙專武係唔使扣暗器既話我考慮下玩

4點半刨下落一兩張玩下

ex job真係勁ge得gunslinger芝麻
其他都係HL見到屌三聲ge職
雖然其實gunslinger自私撚入黎果d唔係天人都想屌鳩佢

唔預佢勁 但佢靚我想丁

點解w賠咁少 係咪有咩暗示

點解今日新pool冇新聞ge

Wwwwww

行雷了 淋死現充

一千萬了

嬲
聽日放假先打風

打唔成啦 個風咁廢

咦天文台預測變左西登

我預測連登

我高登

個天黑過呀嬌

五萬四千名了
暫時一個鐘升一千

700萬對人地4千1萬 點追

西登會點

勁好多

次次睇風post都見到道德撚
話乜柒為左日假祈求災難

你唔好去死

加緊速，可能挨唔過中午

快啦 最好今晚搞掂

咁一定唔得 聽朝就算唔8號都橫風橫雨，你點都改期

我卜左3點

1點肯定落波啦

55

ok

唔好牙屌 我要放假牙

我聽日得上晝有堂
笑了

行快D我唔想返工

你要翻了

我小三作文都已經咁講仲好高分

今日賭sen

天文台會在午夜前後考慮改發八號烈風或暴風信號。

我贏啦

2230前掛牙唔該

隔離有馬經買nse

不了
OT啦

唔可以比大交合贏架

訓唔著

希望七半返到屋企

聽朝?

乜卜終解有130
拎住暗土等終解

乜卜?

屌牙 140又貶值

5g你地up乜

濕婆苦主

手遊《魔法紀錄 魔法少女小圓外傳》
緊急維修中
原因 巴麻美 沒有脖子

呢個居然唔係彩蛋?

刑天學姐

多10又未終貶乜
係都巴哈仔出聲先

貶值

收皮啦齊晒140扮苦主

唔齊，但係我係苦主

我巴哈苦主

我連80都冇要用方陣

援助交際してそうなアニメキャラ2017が発表される

1位 1021票 新子憧 (咲-Saki- 阿知賀編 episode of side-A)
2位 501票 渋谷凛 (アイドルマスター シンデレラガールズ)
3位 462票 烏丸千歳 (ガーリッシュナンバー)
4位 356票 高坂穂乃果 (ラブライブ!)
5位 311票 スノーホワイト/姫河小雪 (魔法少女育成計画)
6位 306票 一色いろは (やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。)
7位 268票 神野めぐみ (エロマンガ先生)
8位 265票 由比ヶ浜結衣 (やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。)
9位 264票 傘木希美 (響け!ユーフォニアム)
10位 227票 青羽ここな (ヤマノススメ)
11位 212票 桐間紗路 [シャロ] (ご注文はうさぎですか?)
12位 209票 九条カレン (きんいろモザイク)
209票 ゆんゆん (この素晴らしい世界に祝福を!)
14位 184票 西川葉子 (三者三葉)
15位 181票 中川夏紀 (響け!ユーフォニアム)
16位 177票 丹生谷森夏 (中二病でも恋がしたい!)
17位 172票 アクア (この素晴らしい世界に祝福を!)
18位 171票 沖田紗羽 (TARI TARI)
171票 伊万莉まりあ (この美術部には問題がある!)
20位 170票 森川千夏 (Lostorage incited WIXOSS)
170票 川神舞 (無彩限のファントム・ワールド)
22位 169票 ジータ(グランブルーファンタジー ジ・アニメーション)
23位 167票 めぐみん (この素晴らしい世界に祝福を!)
167票 渡辺曜 (ラブライブ!サンシャイン!!)
25位 166票 涼風青葉 (NEWGAME!)
26位 164票 雪ノ下雪乃 (やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。)
27位 163票 天真=ガヴリール=ホワイト (ガヴリールドロップアウト)
28位 162票 矢澤にこ (ラブライブ!)
29位 160票 南ことり (ラブライブ!)
30位 159票 桜内梨子 (ラブライブ!サンシャイン!!)
31位 153票 園田海未 (ラブライブ!)
32位 134票 磯野フネ (サザエさん)
33位 117票 ギャル子 (おしえて!ギャル子ちゃん)
117票 神代小蒔 (咲-Saki-)
35位 110票 前川みく (アイドルマスター シンデレラガールズ)
36位 109票 鈴乃木凜 (ばくおん!!)
109票 源内あお (フレームアームズ・ガール)

【円光】援助交際してそうなアニメキャラ 2016★雑談スレ2
http://hayabusa6.2ch...anichara/1476974298/

新子憧援交第一

如果戰貨d r武有技你話世界會有幾美好

6位

笑4
甘條魚米好勁

幾時到ユイシス終解

Never

水140姐姐又有比人恥笑

d神經好敏感呀

咁又唔會 佢又未解 又無條件可以用神sub 又各種意義上有三圍

可唔可以出齊5屬魚

暗風水都有呢種同色高倍 仲唔夠？

召喚效果改埋
乜卜第一次召喚必發動全體TA
姐係咸魚就第一次召喚必+奧義咁

又要打event

屌牙

テスカ 追撃100%
有雞ge user遲d用陶君行勁過平野綾

アフロ アビリティ再使用
勁到仆街
隨時要超ge價值高過阿波羅

唔會啦 會放做隊員算

班友終完咩二圍？

等睇光暗被遺忘

唔會差得去邊啦一樣石抽
呢堆召喚效果勁過阿波羅雅典娜好多啦

乜卜敵一體95%
我宣布賭場風時代完美結束

本身就係石抽最底層二圍先咁問

要三甩精

個召喚效果第一回必發動原來係加護黎

俾番20血我用jk好撚過啦屌你回復力

如果jk係80 20我想俾石jk多d

睇黎陶君行真係會暫時勁過平野綾
100%追擊太撚戇鳩

早知唔笑佢廢土

會改

咁係咪又出新multi?

黑髮的陶君行

唔洗，搵月光精就凸得

月光晶

痴那左線尋日講完
今日真係將雞buff獨立分開圖示

樓主介唔介意tg搵我 識得有人淋巴癌第四期用食物療法好返 醫院既化療電療太重副作用
祝樓主媽媽早日康復 我好明你感受因為家母曾經身體都出現狀況

。。。
呢d人仲撚仆街過耶撚傳教

土寶石個buff都一開4，弱智

仆街翔

我用念力

笑5

隔離轉屬都嫌難，建議趁早轉game

老細已走，繼續玩

仲係公司

先3號

矛人挽屍屍

有係晒高登

Wtfbbg

少女我唔鋤愛阿婆

加buff加到唔夠位出唔晒

半減係咪大約一個月到一次?

痴線

不了

定係要1700先開

一個月一次真係肝報廢

唔好打風啦屌

蝕一日假好唔抵

聽日好多野要做

沉迷西面

忍痛9500換左把雅槍

竟然係唔夠風碎解第四把銃而唔係銃碎

唔靚囉

RICH

黑騎大波啲

對面開始展開攻勢
放左我地2000萬

呀扶著比我睇

Gay 9 mei

笑死

點解第一日會贏到

佢地係咪想儲肉儲到第5日

第一日at無啦啦勁多人 琴晚鬼影都冇隻

Cc已死

辣殺驚 不了

點解我要做qb

台仔

昨天發生了一件對於日本石川縣鄉下民宿的抱怨事件，一位台灣旅客在臉書發文，也很快po到我們的社團：「這是我這輩子見過最惡劣、低賤、下流、垃圾、無恥的民宿，我實在想不出更惡毒的語言來咒罵牠們，在於網站上接受了我兩三個月前的訂房，當日我按約定開了七八小時的車去到能登島，這家老闆竟然說牠們沒有空房了，牠們已經取消我們的預定！.....請大家用力轉貼.....不要再有任何朋友受害，也請大家一起去Google和Facebook上把評等打到最低，不要讓更多人受害。」

在社團中我沒有讓他存活太久，馬上中止留言並點出他可能有問題，要去留言的人為自己言論負責，因為許多毒友很快就發現由他提供的往來信件還有民宿官網看來，收到的應該是自動回覆郵件，民宿用日文寫說在下訂後三天內要電話聯絡才能確認訂房。但因為有『訂房確認』這四個漢字，旅客就誤以為已經沒問題了，導致這次的憾事發生。

長久以來，我都一再呼籲如果不會日文的人真的不要一知半解的訂房，最怕的就是這樣的狀況。如果你一知半解的輕易訂到房，你很可能沒有清楚的看懂取消的規定時限，要不要罰金等等。且一旦須要取消，你很可能也不會上去取消。真的要訂，找一個會日文的朋友仔細幫你看過每個字，是最基本的。請保護你自己，也為了台灣的形象。我求你們了。

另外我也很不喜歡這種一旦不滿意就開始發動網軍攻擊，要去google，臉書把人家洗評價的行為。這到底是從哪來的文化？根本沒有把事情搞清楚就跟風去留言，真是丟臉到石川縣去了。

我建議這位始作俑者，請正式和旅館方道歉，請會日文的朋友好好寫一篇日文的道歉啟事，甚至打電話致歉都應該。因為你的緣故，在石川縣鄉下地方的民宿老闆心中種下討厭台灣的種子，其實你道歉一百次可能都無法挽回了。

以下是事件的更新：由Marguerite浪北陸 提供。
此事已由遠嫁日本二十年現居住七尾市的大姊親自出門處理，目前已經算是圓滿解決，事主今天下午已經親自打電話給日本大姊，經由日本大姊出門打給民宿老奶奶主人，老奶奶之所以沒有刪文，一來是因為不懂中文，二來自認服務不周，故留下臉書窗口讓大家抱怨，現由大姊出面調解，事主也道歉了，而民宿老奶奶也接受歉意原諒事主，我們都是在外打拚的台灣人，秉持互助，盡己所能地協助前來北陸的台灣同胞，不期望能為國爭光，但只求不要丟身為台灣人的臉，北陸其實還是有很多管道能獲取協助及資訊，歡迎大家保持著理性及謹慎行事繼續勇敢地來北陸中毒！

禾吾系人牙

天天

你無頭

要返工 慘絕人寰

今日唔洗番聽咪又係ot

刑天當自己係人 笑4

積下口徳啦

口德-50x2

爆笑上班族

會社警備員

公平咩

今朝都叫你咪FF咁多
你宜家好諗下點收工啦

十年又過去～

十年過得幾艱辛

打風做咩好

搵女女

風起了

又準備反殺 喪心病狂

暮雨看風起了

靜聽候鳥歌謠

湖畔抱著你輕飄

典解牙婆變左戰職

斷我連

準備好迎接甲組首勝

追唔切

30抽0SSR
得兩張保底
典解牙

放左2500
寄生成功

我20抽保底已棄

6點前掛8號，唔撚係呀

on9唔好阻住我啦

唔信邪抽埋 又中計

已經熄撚左鬧鐘

8號都要番

打風無得打屍屍

吾巧登O企?

邊行

3勝

我訓醒睇大家返咗工未
返11點

唔知1點落未

留喺安全地方 即係公司

見到人地暗貞用到SR光貞SKIN

30野除左保底得張萬象
棄了

幾點掛都唔洗返

仲未抽埋最後把劍 聽朝又要開ot

也許生於世上 無重要作為

SEN真係中左

咁熱 不了

應該sam

Why not

聽日對手均RK109
4勝了

咁聽日買NEW

Dllm

今日打得千四萬 寄生成功

聽日唔得閒刨

刨乜
鳩買啦

好撚型

what 黎

聽日對手平均176rk
Dllm

來自深淵

隔離有人對面平均195 唔知咩玩法

咁撚黑

D 2星魔法少女有d又幾可愛

佢地打幾億分 差唔多啦

扶他黎

天團vs 天團

老企係泡菜天團
成個人LV都唔同D

隻倒垃圾王子係咪唔識擺正常POSE

泳冬果個正常

自學過左N2了,感動

十卜

冇N留名

咩係N

Neon

有M留名

pmed

仲未掛

地鐵未開門

757D

等緊西鐵

阿天

到左屋企 屌你老母kfc竟然冇開連個天都唔中意我

咁勁既

應該好快10號波

你見大交合咁緊張就知唔小野

依家拍得住溫袋

係就快d 勁d

番到屋企

睇黎可以坐定定係屋企睇甲子園決賽

攔番上床

蝕左日假

公子獻頭 扶他請假

10號波

OT返到大西北未

0700已經到屋企

扶他

又要請多半日假去睇E生 仆街風

扶他話我要請假
成日香港陪佢一齊放

Cleveland and Boston have agreement on deal to send Kyrie Irving to the Celtics for Isaiah Thomas package to Cavs, sources tell The Vertical

呀扶不要哭

他知道，哭是沒有用的。

點解刑天返到屋企架

出收工 良心老細

IP刀

掛左波先走

咪濕撚哂

一起身見到已經覺塞on9
IT+Crowder+Zizic+網pick換個高D既IT...
雖然想突破都要搏下

痴線 真係好撚大風

吹到窗框D lar都出怪聲

好大雨

岩岩掛8號波冇風冇雨

禾要日本妹

無乳

女女女

繼續訓

無乳都要

麥當勞的外賣送遞服務「麥麥送」於八號或以上颱風訊號期間暫停送遞服務。門市部則於八、九及十號颱風期間，仍然會維持照常運作。

終於搞掂埋第2把刀仔 今晚鳩放埋d肉比佢地打就算

腦細大我, 話10號風球只係員工唔應該往返工作地點, 安全同保險問題
屋企做野就無問題....

10號風球要員工home office做野究竟有無犯法？

刑天

工傷點計先

大交合又贏

小西灣

你死你事

點贏

合約點寫

腦細問點解10號風球唔可以啓動BCP員工home office做野！點答？

凡事太盡

勢不可去盡，話不可說盡，福不可享盡，規則不可行盡。凡事太盡，緣分勢必早盡。

原來仲有side story d武可以升技

10風球有冇食肆開

蝗團什麼風也不怕

大字頭果d都有開 m記又有開

M記

大家食

金平糖又幾好食

甜到on9

刑天學下人

m

食緊呢隻又唔算好甜

好食啲on9粉糖188倍

百事有可樂?